# README
---
> 该项目基于create-react-app(v2.1.0)构建
> 目前各个依赖库版本
>  {
> 	"@material-ui/core": "3.9.2",
    "@material-ui/icons": "3.0.2",
    "axios": "0.18.0",
    "babel-polyfill": "6.26.0",
    "lodash": "4.17.11",
    "moment": "2.24.0",
    "react": "16.8.2",
    "react-dom": "16.8.2",
    "react-redux": "6.0.0",
    "react-router-dom": "4.3.1",
    "react-scripts": "2.1.5",
    "redux": "4.0.1",
    "redux-logger": "3.0.6",
    "redux-persist": "5.10.0",
    "redux-saga": "1.0.1"
  }

## 1. 项目结构
	- store是redux状态管理
	- services提供公共方法
	- style公共样式
	- views提供业务支持
## 2. Eslint
	
	eslint 结合 vscode Prettier实现自动格式化
	>>点击 '文件->首选项->设置', 搜索 Prettier 勾选 'Eslint Integration'

	{
		"quotes": [2, "single"], //单引号
		"no-console": 0, //不禁用console
		"no-debugger": 2, //禁用debugger
		"no-var": 0, //对var警告
		"semi": 0, //不强制使用分号
		"no-irregular-whitespace": 0, //不规则的空白不允许
		"no-trailing-spaces": 1, //一行结束后面有空格就发出警告
		"eol-last": 0, //文件以单一的换行符结束
		"no-unused-vars": [2, {"vars": "all", "args": "after-used"}], //不能有声明后未被使用的变量或参数
		"no-underscore-dangle": 0, //标识符不能以_开头或结尾
		"no-alert": 2, //禁止使用alert confirm prompt
		"no-lone-blocks": 0, //禁止不必要的嵌套块
		"no-class-assign": 2, //禁止给类赋值
		"no-cond-assign": 2, //禁止在条件表达式中使用赋值语句
		"no-const-assign": 2, //禁止修改const声明的变量
		"no-delete-var": 2, //不能对var声明的变量使用delete操作符
		"no-dupe-keys": 2, //在创建对象字面量时不允许键重复
		"no-duplicate-case": 2, //switch中的case标签不能重复
		"no-dupe-args": 2, //函数参数不能重复
		"no-empty": 2, //块语句中的内容不能为空
		"no-func-assign": 2, //禁止重复的函数声明
		"no-invalid-this": 0, //禁止无效的this，只能用在构造器，类，对象字面量
		"no-redeclare": 2, //禁止重复声明变量
		"no-spaced-func": 2, //函数调用时 函数名与()之间不能有空格
		"no-this-before-super": 0, //在调用super()之前不能使用this或super
		"no-undef": 2, //不能有未定义的变量
		"no-use-before-define": 2, //未定义前不能使用
		"camelcase": 0, //强制驼峰法命名
		"jsx-quotes": [2, "prefer-double"], //强制在JSX属性（jsx-quotes）中一致使用双引号
		"react/display-name": 0, //防止在React组件定义中丢失displayName
		"react/forbid-prop-types": [2, {"forbid": ["any"]}], //禁止某些propTypes
		"react/jsx-boolean-value": 2, //在JSX中强制布尔属性符号
		"react/jsx-closing-bracket-location": 1, //在JSX中验证右括号位置
		"react/jsx-curly-spacing": [2, {"when": "never", "children": true}], //在JSX属性和表达式中加强或禁止大括号内的空格。
		"react/jsx-indent-props": [2, 4], //验证JSX中的props缩进
		"react/jsx-key": 2, //在数组或迭代器中验证JSX具有key属性
		"react/jsx-max-props-per-line": [1, {"maximum": 1}], // 限制JSX中单行上的props的最大数量
		"react/jsx-no-bind": 0, //JSX中不允许使用箭头函数和bind
		"react/jsx-no-duplicate-props": 2, //防止在JSX中重复的props
		"react/jsx-no-literals": 0, //防止使用未包装的JSX字符串
		"react/jsx-no-undef": 1, //在JSX中禁止未声明的变量
		"react/jsx-pascal-case": 0, //为用户定义的JSX组件强制使用PascalCase
		"react/jsx-sort-props": 2, //强化props按字母排序
		"react/jsx-uses-react": 1, //防止反应被错误地标记为未使用
		"react/jsx-uses-vars": 2, //防止在JSX中使用的变量被错误地标记为未使用
		"react/no-danger": 0, //防止使用危险的JSX属性
		"react/no-did-mount-set-state": 0, //防止在componentDidMount中使用setState
		"react/no-did-update-set-state": 1, //防止在componentDidUpdate中使用setState
		"react/no-direct-mutation-state": 2, //防止this.state的直接变异
		"react/no-multi-comp": 0, //防止每个文件有多个组件定义
		"react/no-set-state": 0, //防止使用setState
		"react/no-unknown-property": 2, //防止使用未知的DOM属性
		"react/prefer-es6-class": 2, //为React组件强制执行ES5或ES6类
		"react/prop-types": 0, //防止在React组件定义中丢失props验证
		"react/react-in-jsx-scope": 2, //使用JSX时防止丢失React
		"react/self-closing-comp": 0, //防止没有children的组件的额外结束标签
		"react/sort-comp": 2, //强制组件方法顺序
		"no-extra-boolean-cast": 0, //禁止不必要的bool转换
		"react/no-array-index-key": 0, //防止在数组中遍历中使用数组key做索引
		"react/no-deprecated": 1, //不使用弃用的方法
		"react/jsx-equals-spacing": 2, //在JSX属性中强制或禁止等号周围的空格
		"no-unreachable": 1, //不能有无法执行的代码
		"comma-dangle": 2, //对象字面量项尾不能有逗号
		"no-mixed-spaces-and-tabs": 0, //禁止混用tab和空格
		"prefer-arrow-callback": 0, //比较喜欢箭头回调
		"arrow-parens": 0, //箭头函数用小括号括起来
		"arrow-spacing": 0 //=>的前/后括号
	}